誠邀16至30歲巴絲加入勁多群聚嘅WhatsApp group！

「群友，係要見架！」

有1,200+個群友分佈左係12個吹水群，堅持群友係要約出嚟見嘅所以每個月都有20-30個群聚（7月有28個，8月有26個），10幾人嘅麻雀Board Game聚以至4, 50人嘅船P Poolside Party都有

除左主群仲分設左15個興趣群同8個地區飯腳群， 誠邀16至30歲嘅朋友加入一齊玩

想睇多啲或者有興趣加入WhatsApp群請填Google form！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢個大事大非既時間大家都會諗清楚先加入唔加入D群組, 因為你知啦, 藍既黃既大家同一群好難避免有爭執, 加上又臥底又扮乜扮物之後見面吹雞捉人既手法屢見不小. 好難怪人而家會多D防範.

好彩我哋群而家都唔係好見有黃藍絲嘅鬧交， 入得嚟嘅都係想玩活動嘅啫未必太想政治表態

P牌推唔到post
但係都見到唔少巴絲打入群，係開心嘅